如果佢對你有意思，會俾啲咩Signal (6)

如果佢係對你有意思，會畀啲咩signal (5）

上一個post喺度

召喚柏腎繼續推PO

有咩signal?

新post繼續講吓啲進展先

舊po已爆
返嚟呢度

一日幾post
大家真係好得閒

舊人上水

Long time no c 巴打final?[/quote

好彩今日仲同佢有講有笑

老老實實維持現狀好啊定cold down 一排再去馬好

佢唔想我都冇去辦法

係得柏腎最得閒

無撞啦，我不了

柏腎囉我Paper都唔做咁覆

完全睇唔明囉頭先

眼訓到打錯字

我要返工 每次得閒睇已經推左十幾頁

好勁

Sor囉，眼訓即刻打錯

呢個真 一回過神就唔知講到邊

之前1-4就係咁所以我之前係CD rom

一時時啦

返工睇完youtube一條十分鐘既片已經5-6頁
追死人

啲留言實在去得太快

通常快快手手睇，睇晒要好多時間

我留左故事都冇人知

麻煩留多次

屌 原來已經開左 我開左2個吉po 好柒

Cool down

我覺得你想試水溫既話 可以拖左手先 佢冇縮 你即晚先再搵個時間表白 浪漫得多

我地下個po入去我開嗰個好無？

好灰機

個6字洗唔甩😂

好唔好灰啦

唔緊要啦 一樣姐

下一個係7唔係6

好耶！

差個數字姐

洗唔甩架喇

一去就諗起你柒左

唔制呀 覺得自己好柒

好衰係咁笑佢

睇好你

幾個鐘已經推爆舊po

仆街呢兩日見到佢都無講我心個句出黎 仆街 成日覺得有人係則邊好尷尬就唔敢講

其實使乜睇有乜signal，中意人就追啦

而家女朋友都係咁樣追返黎，初初諗佢係咪都對我有意思搵下d signal，之後都係覺得搵乜呀中意就追啦，之後第一次示愛fail左，過一排又示愛就得左

唔試過你會後悔

咁夜都推得咁快

周末係咪又到點名時間

呢個就梗

咁快爆post，我都睇唔切添

到

點解fail 完又會成功咁好笑

由識到同佢講用幾耐時間好

至少大家都唔肯定對方鐘唔鐘意自己,我就知我中意嘅人唔鐘意我

一日

三個月保守

巴打加油
其實唔洗搵時間表白，拖手無縮已經可以表白啦

仲另搵時間？係果段時間女仔會好唔知點，佢會諗你真係表白定玩佢

再有多d 依d moment就上啦

啱啱放工 我返黎了

辛苦了

放完學再返工真係好攰

潛左半年再搵返個女女 唔應我

呢度好多唔係扮工族

兼職扮工

我全職讀撚黎 但放左學要返工姐

唉屌 佢問我係邊可以買機票 佢十幾號要飛日本 之後廿幾號就去澳洲交流 典算呀

旅遊台？

我要返工 遲左覆佢 佢話搵左家姐個男朋友幫手了

好on9既
初初第一次表白佢話完全feel唔到我中意佢好認真咁拒絕我
之後我又繼續追啦，上次表白完我地竟然無乜尷尬反而close左，之後有次佢明明話想等多排等我settle d野先諗開唔開始，我就手痕拖佢隻手，之後佢問我乜意思，我怕怕地鬆開手先話不如開始啦之後就一齊

所以我先叫巴打拖左手就好表白啦，如果唔係女仔會好唔知點，心裡有條刺，而家我仲女朋友話我做乜拖手又唔表白

問下佢有冇諗住去邊玩咁
同佢討論下囉

上啦仲拖？

約佢見面然後拖手？

咪係lor 仲唔上？
其實女仔中意人好靠果一下衝動，你拖太耐就無架啦

再拖嘅話可以有好多變數……
例如佢會諗好多野

又真係有人係我開嗰個po留言

明明人地同你表白就係想chur你開始
你仲怕逼得太緊

你係咪要個女仔開到聲問你拍拖？

拖手好似好d

exactly拖拖下就無架

攬可能會嚇親佢……你隻手擺邊都係一個可以好煩惱嘅點
拖手穩陣啲啦

佢都開到聲啦

人地可能已經等到好心急

巴打勁喎 手仔都唔敢拖我

唔會啦

成兩個post 冇留言，我番來喇

巴打加油

唔經唔覺開到6，
Between, 今日鼓起咗勇氣，第一次flirt佢

我仲氣急

如何

殘廁係for表白？

留名等睇結果

咁佢點啊

唔好帶佢去荒山野嶺？今次仲有人？唔應承你佢走唔到

唔試過點知？人地都開到聲仲有得檸檬？你再拖就一定檸檬

殘廁係結界嚟

佢畀我嘅感覺係..似講得我係講笑咁,但唔似有反感嘅感覺

加油

繼續

唔反感就得啦可能自己傻笑或者會心微笑緊啦

我以為係for gathering

佢如果肯跟你入殘廁呢下好笑

巴打有諗頭

我……絲打嚟嫁

閂埋門

咁幾好呀

到時巴打會唔會要重新考慮下好唔好同啊曖昧女友關係進一步

玩陣pad就推左幾頁，多到唔想追

call直升機救援，佢因為吊橋效應即刻肯定自己係鍾意左你
吿白之後坐直升機，你都咪話唔浪漫

對唔住

咁多成功例子 唔通我真係要過一排再追過

唔緊要

絲打果然有諗頭

結果大家殘廢收場

個腦用嚟諗呢啲其他野唔識

到時仲唔襯到絕？ btw唔好搞啲咁嘅嘢又搞親啲消防

夠creative

情侶輪椅

夠啦我知好fun但係

雙人BB車啲親戚？

依個笑到gapgap聲

約咗佢睇戲 想問吓點樣先知佢有冇feel 例如有咩signal

成日望住你 肯同你行得好埋，有skinship

搞唱k結果得你同佢兩個去

會唔會太cliche

受教 你係巴定絲 好似男仔名

佢肯去已經ok 啦

你有冇追上一個po

絲

咁有冇兩招過吓小弟

冇啊推得咁快

咁唔怪得啦

你都傻嘅本身約班女仔同學幾個唱完sem K，之後叫埋我ocamp嘅組女一齊，咁佢有個fd雖然係大個我但係係我組仔嚟問組仔唱唔唱，等組仔問佢啲fd（包括佢）

d人唔識做就pk

係見到當溝左

原來重點係唱k

笑左
絲打可以點j

正呀喂

青春真好

final yr路過

笑死

😏😏😏

帽事既

其他人呢？……訓曬？

喺度

生日

final yr 雙失揮手

同你地唔係差好多啫

步入雙失

冇繼續喇.. 暫時未繼續傾計住

覺得自己好老

其實想讀pg

DSE台

下年先final year

仆街

下年先yr3

搵唔到工又A住grad,今日都有諗係咪要搵pg讀
巴打咩field

有無去exchange
記得玩多d呀

冇報exchange呀
唔想離開屋企太耐
死廢青注定做唔到大事

文科仔，其實本來預左pg，奈何而家要諗多個人所以唉

同佢一齊讀一齊住hall

好開心，第一次聽到佢把聲

佢大過我，我唔可以拖住佢
我唔可以仲係學生同佢結婚掛

你諗住一直讀到phd?
見好多ta都結左婚

唔係，我想轉field同去外國讀

咁佢係咪會留喺香港

你哋瞓晒啦

輕輕一推

1

2

3

我陪你一陣喇

4

玩嘢啊

10連失敗

of course, because of me

多謝你呀

柏賢呢

可能訓左？佢24要考試

年少多好.....

巴打好大咩？

未訓

廿中

你地嘅感情生活點啊

目前仲係A0 算叫做有目標掛

青春少女怕咩a0

有目標就出手追喇，如果唔係一個唔覺意畀人追咗就弊喇

thanks

我目標係做完份Paper先啊其他乜都假 做唔完就活不過這個星期日了

你係追仔定追女? 因為之前冇追POST，所以唔知你巴定絲

我絲打嚟

快啲趁夜晚無人狂推追返啲po

佢叫我去佢畢業禮影相姐係點 但其實咁啱嗰日我要去佢學校 佢係咪只係順便

本身係朋友？

Hi

我起碼有兩個post冇蒲頭，點追...

原來咁多人未訓

呢個就真係俾signal你啦，佢本身都唔多朋友先，戴定個相機同佢影相啦

應該係 keep左contact 都半年 有單獨出過三四次街

追呢個啦緊係

屌，我覺得咁樣都好大機會，你係男定女先

畢業相啵有得留底，仲要叫得你影都係你同佢兩個人影啦

女呀 但最好笑係佢而家唔覆我呀

太多喇唔追

大佬呀，深夜兩點半呀，佢仲覆到你都真係幾愛你

咁樣嘅咩

我而家真係好enjoy鍾意佢個感覺，追嗰個過程真係好正，自己會不停喺度loop番啲message,
自己個心會好開心，有冇人都係鍾意呢種感覺

係過左成日啦 我未到咁chur 之前過左成個星期無覆我 一回返就叫我去影 我睇佢唔透

係就係既但我唔知佢想點

唔通你要入伍？！你地平時嘅關係係點

我都覺得會好sweet. 甜絲絲溢自你的嘴角

我覺得都叫幾好 會串大家 有啲唔知係咪既flirt 但最近佢冷淡左好多 我係咪已經入左伍

暖昧果陣好似係最開心

睇定啲先？去同佢影下相囉冇蝕底嘅

你係唔係拖左佢太耐？
佢可能出邊已經有第二個 molamola

喂呀唔好嚇佢啦一時又話有機一時又molamola佢

未到嗰日我已經緊張到 心臟病咁款

……佢話幾時同你影畢業相

訓喇 聽日見

無呀無呀我好比心機對佢嫁 我有時講少少flirt 既野佢好似有意無意咁轉話題 我之後就唔夠膽

今個月內 實際日子就唔講了

聽日見

仲有幾日唔好心臟病發啦你
諗下執靚個樣咁去同佢影相啦

可能要剪下頭髮 買件新衫都好 但我驚我唔夠膽呀

打完機

可以點幫你壯膽

無事既我諗 但其實去呢啲有冇要帶啲乜

深夜3點幾瞓唔著留名

係啵男人唔會送咩花啊公仔啦
等其他人訓醒再集思廣益

有個case
有個女仔唔係識左好耐 但次次一齊行個陣傾計
正常應該望住前面 一路行一路傾
但我每一次 係每一次*諗住望住佢講野個陣 佢已經望緊我
有時我食緊野 佢無食 講講下野想比啲禮貌佢望佢 始終唔熟
佢又已經set好個樣望到實 搞到我怕醜

入正題 話說有一日夜晚 1男3女一齊行 我就係個男仔
大家全程都無講野 成10mins 到分叉路 個2個女仔行左 我同佢行右
我本身性格cool 撞正心情唔好 諗住全程唔講野去搭車
點知個2個女仔一走佢就開始撩我講野 最終都打開左話題

其餘個幾次一齊行 佢都好積極咁分享下佢學校啲野
有次同行有個女仔爆響口話我去旅行 佢秒速問我去邊到玩呀

總之有種主動既感覺 明明大家只係見過幾次 最盡只係第一日識佢個陣好細心咁幫左佢解決難題
其實對個女仔都有啲感覺 好似幾岩又幾成熟 因為大過我 係連登王師傅又算到上半年真係會遇到一個幾成熟既女仔

Sorry for1999 但求評

佢會唔會都係好似你咁想有禮貌先望住你
如果唔係，你又感唔感受到佢對你與別不過，例如成班人果陣佢主要都係同你講緊野，又或者講野曖曖昧昧咁
因為你提到個女仔大過你，佢會唔會以一種姐姐既心態對待你地既關係

原本我都覺得係大家唔熟所以先咁
但次次講野食野都咁 我會當係一個小小既tricky位
之後上面個 分叉口個日 我地2個一獨處個陣佢就自動波黎了
明明成段路成十分鐘應該3個女人一個墟 點知大家都無講野 我會當今次係開始解釋返平時啲小動作位
跟據以往經驗 分享多學校野生活野我估有啲啲野
加上分叉口個日同一晚佢話肚餓 我話早知去食消夜 之後就應承左大家下次一齊食埋消夜先走 不過我地唔係成日見到面
不過大家識左唔係好耐都咁 我就覺得自己ff

朋友就話其實有機 仲咁主動tim 順便諗住問下大家
呢段關係既難提係少機會見面同1on1
佢又大過我 唔知佢接唔接受到 而我仲未接受得晒大我2年
不過佢個性格同嚐好都算係我追求個種

其實就咁睇唔會覺得佢鐘意你定點樣，不過你可以試下慢慢發展既 加油 情侶都係由朋友做起架啦 現階段冇必要諗咁多其實

分享多小小 試過2次左右 一班人走 出門口
佢係頭2個出 算最早 而我慣性最後先出
正路應該早出個堆行先 我地最後個啲先追大隊
但次次一出門口 佢都會係我隔離 變左一齊行
條路都幾窄 正路就2個2個咁行 所以次次變相係我同佢一齊行

本身個人都諗到好清楚先郁 加上少機會見面 唯有慢慢摸索下

你上面講到佢次次都會等埋你一齊行，咁起碼佢一定對你有啲興趣，如果唔係彩你都有味
加油呀巴打

咁多頁點追呀

啱啱先得閒上連登咋

又係咁
突然勁冷淡
然後又乜事都冇

想點呀我望唔透

返嚟

送花好正喎

可能係fd zone

朋友話正常女仔對你有意思唔會咩都同你講

點解

將軍

啱呀，但有時想搵話題真係咩都會r播

佢痾屎都話我知
跟住朋友話九成九當你係朋友渣

可能真係

今日去睇場戲分下心算

通常乜都同你講 多數都係入fd zone

睇咩先

btw 我都唔知做咩 日日著唔同衫 扮到靚靚仔仔咁返工

為由傾住先
睇下遲啲約佢會唔會出嚟

係咪真靚仔先

聲之形

打扮下都叫比人話過型嘅 加上本身自己個樣又老
行成熟佬味路線

好似好奇怪

啱呀靚仔啲等佢鍾意返你

其實女仔點先會有feel
下次約出黎用隻眼電吓佢先

有feel自然會有feel啦，不過最鍾意佢摸我頭同望住我 怕醜到紅都面埋仲嘢都講唔到

咁又係

推呀推

訓醒輕輕一推

放假好靜

我唔係放假

So was I
星期六日都要返工

定唔好送

放假

輕輕推一推

咪係

完了吧 如無意外 琴晚講開旅行果d 之後講左去男神 佢話男神係我識佢佢唔識我咁樣 我就問咁我係咩 佢：fd 完

絲定巴？

可能怕你又同人開賭掛
又真係幾難信 攞d誠意出黎啦

你係巴？

通常你俾佢知左你都可以預左係咁先

係咪個女仔以前比人呃過呀？
你唔堅持代表你都唔係太中意佢姐
都係因為你真係好勝所以最後先有去攞佢電話

難d喎，對方都唔係好理佢

Btw今日好靜

係

原來weekend少人過weekday

Weekday 多扮工巴絲

講返我單嘢先
琴日都有講有笑 但唔知點解我同佢個fd仲好傾左
佢朋友琴日仲幫我綁左條麻花bin（我中長髮）
唔會係比你班友up中嘛

我見前面咁多成功例子 我諗住cold down 一排先

完全比我燈中左
你同佢fd單獨出去？

個男仔叫我整野比佢食，應該點答

我成日po整野食相上網架

屌屌屌

最近先有連登Ac 近排開始追返之前啲post但未睇完
半年前同U識左個女仔 總共揾左佢3 4次 斷斷續續咁揾佢 一開始都幾好傾 開始好緊張佢啲小節 比佢話迫得太緊 乜都管住又煩住 話煩住佢生活 跟住無揾佢兩三個月 之後係一次活動撞返佢 開始傾返 同之前好唔同 佢話想順其自然 我都無迫得太緊 依加佢多數半個鐘回一次 佢回唔到就唔回 有時我問佢做緊咩 果日有咩做都會答 揾到有野岩傾佢會好好傾 但多數我都做主動 約過佢好多次 佢會話返工同約左人同埋唔得閒住 因為我都係前一兩日先約佢 但發現自己沉左船 咁係咪應該繼續傾落去 等有機先去?
Sor for 1999 太長篇

約唔到出街好危喎

算啦

好開始

好傷心 不過其實識左佢唔係好耐 都唔算太投入 抽身了 唉 開始覺得自己有d似兵

唔好咁chur個女仔 會覺得煩

太急唔係好事 太慢又唔得 其實我覺得女仔係第一眼見到就知對方係咪可發展對象

最憎人問做緊咩

做咗女朋友先問啦呢啲

係 有條友之前好撚煩，約咗一次都未出又係咁約約約，搞到我冇曬自由

真心關你咩事

我啲fd都覺得呢條問題好煩

最後點

一次都冇同佢出

Btw long time no see so 9 miss u

絕對係

冇人覆之我輕輕一推

寧願你問今日食左咩

覆

打錯 係推

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

一陣去跑步先 好興奮

識女女

佢冇回？

唔係
咁岩見到所以share上黎

24個鐘咁又耐咗啲

其實呢句真 我唔信真係忙到連手機都唔掂 有時心諗我當你溫書又好做乜都好 兩三個鐘先覆都無乜可能啦 除非返工上堂唔用得電話果陣姐

無女識

但有時我一較勿擾模式再做自己嘢真係會睇唔到

最慘係佢話自己好忙 但你見到佢不停上線下線都唔覆你

咁大雨

好sad又好中

都要有個理由啦 有時係理由都無

我比較仆街
睇心情

真係好少唔覆人，除非我好撚憎佢

有呀 要溫書 做緊野 但自己不停在線上 下線 在線上 直到兩個鐘後就覆你之前講緊既野

唔明咩心態

搞到你sad左

有時候可能用wts同人傾pj?或
者問緊人溫書既野姐

我信佢真係忙嫁哈哈哈 屌你咩

表白後俾佢拒絕咗 但繼續做朋友
其實仲有冇機會令佢中意自己 ？

點解拒絕你

啱呀 淨係對住我果陣忙

你明唔明佢覆番我果陣竟然係覆完我之前講既野之後話 屌又無溫過書 裸考算 但佢之前係同我講溫書好忙 咁撚自相矛盾

煮完野食返黎喇
點解好似推好慢咁

因為無左你 我I need you

柏腎唔係到咩

睇緊保持通話

我覺得好明顯喇喎 你仲想知道d咩

佢原來一直當我係朋友
但我地話題明明傾到好深入

所以我都無乜點再搵佢 佢琴晚話叫我幫手搵機票 我放工先覆佢佢話搵左家姐男朋友幫手 我咪話有人幫你唔洗我啦😏 佢：why not both 我心諗做咩姐你 求其叫佢自己上hkexpress搵算

唔要面

傾得深入唔代表咩 只係佢信任你咁解 女仔未一齊之前講feel多過講信任

是傻子多好

話當我係frd 但好似我乜柒都識咁 乜都問我叫我幫手

Follow up吓我個case

雖然我天真 都未傻到咁既地步

做到個感覺好似好依賴你咁 但其實可能想收隻兵

一有野幫手態度就勁好 有事鍾無艷 無事夏迎春 但我有願意先最on9

屌 係 平時又唔見覆咁快 一有事就秒回

咁得閒呀
我而家先發現我個PO上左熱門

點算好 仲要唔知佢係咪中意咗一個女仔
但我已經沉咗船

咩？

整個三寶俾佢

仲要打得特別多字添

煮野食

有求於人梗係啦

咩係三寶

咁叻仔

你絲打

又講沉船...

男仔鍾意人通常會係行為上表現出黎

冇野，可以唔洗理

我地只係學嘢識 宜家已經冇再見面
淨係靠whatsapp 傾計
冇行為可言

無見面好難架喎

出街見面係最快睇到

絲打有冇tg可以詳談
其實有好多因素見唔到面

佢呢排好忙 死亡四月

其實我巴打 係到傾啦 問男仔野我都應該答到

痴埋黎行叫唔叫係 定諗多左

你指男仔痴埋女仔？

其實好睇講緊乜 有d位好易講到flirt既說話

係 行路嗰陣成日行好近明明條路根本無人

我唔知多心定點 覺得佢覆我都係好見外咁覆
送野俾佢就覆句你太客氣
佢係咪想同我保持距離

想多d身體接觸睇下對方會唔會抗拒 但其實行得近呢d無話有咩特別意思

做人都係諗少啲好

如果係我既話 咁樣覆好大機會係當你朋友 但其他人我唔知 我鍾意既人送野俾我我會有d怕醜咁收左然後講多謝

我同親女仔出街都行好埋，廢事佢一陣仆街接唔切，又唔會俾佢行馬路邊，過馬路紅燈未行得會拎隻手欄一欄佢
所以其實好普通，睇就睇會唔會有啲小動作啦

你試諗下行得埋你同你d朋友都會啦 無乜特別

係 其實好普通野 搭電梯都會企下面 行近d係佢對你唔反感既表現 但未必係有好感/有feel

我唔識flirt女 但我份人好易同人相處 搞到全部女性朋友都當我係兄弟/姊妹

好sweet

挨膊頭都未必係有

女仔挨男仔都係唔反感既表現 如果個男仔攬埋女仔另一邊膊頭就唔同講法

我睇唔透 咁我都係唔搵返佢啦

咁你仲去唔去同佢影相

So9sad

真係咩 我唔覺

下年....？

咁又冇
不過同佢個fd傾得仲埋過佢

……好似個個月都有啲唔知乜乜情人節咁係個名堂怪啲

溝佢個fd

我唔知。。。但呢一刻就唔想了

有個咩擁抱情人節

啲名就濕鳩啲囉

一係睇下佢會唔會再提你去搵佢影相？

出於禮貌，始終人地係女仔，點都會照顧好佢，男仔就死撚開啦

佢前日已經已讀左我 應該收左皮

btw我會覺得flirting真係文字上好得多 親口講會好易尷尬 而且文字上可以估估下 心思思

係咩口講正啲喎

追緊人嗰陣我會prefer文字

我同男仔frd都會 佢地成日叫我咪撚迫 好熱

頭先同佢講我一人去睇戲
跟住話我毒
我話無人同我睇
之後又話其實一個人睇無問題

都係的 但如果對方本身其實無乜feel

你下次約佢啦屌

Flirt返你

整句 "下?" 比你就

本身無乜feel真係會心諗做乜尻

但淨係傾咗幾日偈
噤快就約人？
其實之前佢講過5月先得閒

「你flirt緊我啊？」

我唔受依套㗎喎

咁就真係好睇人，千祈唔好表錯情

再唔係就：「你個個都咁講我點知你幾時係真？」

所以我覺得文字有樣好進可攻退可守，再加埋啲emoji呢真係
😚😗🙈淨係呢啲都夠人心思思

我錯囉

個個

😍😘💋😝😛

正宗口花

如果確定左對方都鍾意既話，可以捉住佢隻手然後一野嘴落去，再講咁而家你覺得係唔係真

要收下口

「非禮呀！非禮呀！」

都話事前確認左先

佢強姦我個口呀

悶呀悶呀推推推推

x2

唔係睇戲咩

玩完碗返嚟了

睇完啦好撚緊張，就算睇過都好

玩咩碗

TVB播緊個套

而家播緊片尾個套

Yupppp

冇野好玩

文字好呢

錄音先正，CHOK下聲

好肚餓

錄音難免會有變態出沒

食晒喇

你試過?

屋企人話我再暴飲暴食就唔養我

好多

你食咩食到咁

食好多嘢囉 會清曬零食同見到嘅嘢食 但依排考試瘦咗喎反而

做肥芝

你問題啦

識埋晒啲變態佬

識佢地嗰陣唔係咁

壓力化壓力為食量

試過flirt過個女仔
但佢似反感
之後停左無再試
依家都無乜點傾計
係咪應該唔好再搵佢住
或者放棄佢
下個會更好
因為啲對話都有啲dead
但現實又會好少少
係咪應該趁未陷入去之後抽身

一日未發展到曖昧關係eg:晚晚傾電話 成日搵對方，都唔好將對方既signal放大 唔係盞自己辛苦

點解停咗又唔傾？

收收埋埋容易錯過

因為傾傾吓對方有時無啦啦某啲位會dead左我
搞到有啲覆唔覆都好尷尬既位
但有時dead左隔一陣佢又搵翻我
但啲話題都係好dead
同埋我自己本身有樣好嚴重既問題
因為身型關係個人好無自信
已經好努力咁改善緊自己既身型
減左半年依家10x>8x kg
所以成日搵佢都好驚dead air而唔搵成日窒住窒住
又怕搵得太多人地覺得我煩
成日自己諗呢樣諗果樣
見到都覺得自己煩
加埋有時搵佢啲回覆都有啲奇怪
例如有時snapchat之類 sd啲圖比佢
佢會話 做咩sd比我
所以覺得佢根本對我無乜興趣 廢事嚇親佢所以無乜搵

真係喎，唔可以有一刻唔食，會成個人好緊張好焦慮

咁你減肥成功後都可以放手一試呀

想發展曖昧關係咪自己主動啲久唔久搵下人
唔係點變做曖昧關係

Btw依個唔得咪下個

女就係

好爽呀

希望減完啲自信會翻黎
係香港肥真係好難有自信
依家成日陷入一個好想搵
但又覺得搵左又會dead既情況
就黎要斬手指

我明你感受 我以前都好肥 成日無自信 畢左業之後減完肥見番d中學同學個個都呆左咁

又扮野

加油呀

啲女即刻眼前一亮

講起減肥 我都成日同佢講話我自已好肥
但佢次次都話我唔肥 仲叫我食多啲
又話佢鐘意啊 女仔要食多啲先好

推

係 成日同我出去食嘢

無 因為我以前太膠

我以前中學都好膠
岩岩做完運動翻屋企

最搞笑反而係佢成日都會突然同我講想食邊間餐廳

好開心

哦

再留名

有冇咩分享下

等我地幫吓你

無從入手

究竟係我太鈍收唔到signal
定係根本冇人俾過signal

講吓

講吓有咩懷疑係

其實係ex黎，想同佢做番朋友先

Ex....

唔比追番ex咩

Same 巴打 交流下

分左手搵過佢4次
第一次約佢佢諗左一日唔出
2次閒聊
最後一次話我地只會係朋友
最近like我ig，但我仲未打算搵佢住

有個女仔有時會覆你好長 有時覆好短
有時又會主動開話題 但極少
有時覆個emoji 我好想放棄了 大家覺得係唔係無機

覆你啲咩先

覆emoji係唔想唔覆你姐

未必追得返喎咁

我同佢好耐啦 而家做返朋友 但進一步就卡著左
而家搵佢 好多時都已讀不回

我唔信

你指d咩?

散左幾耐？佢有冇新對象？

已讀

佢覆完emoji咁你有冇再講野，或者佢有冇喺emoji之後再講咩？

唔知你仲記唔記得我係上幾個post留過言
佢會係人睇唔到既時候先覆我機 如果唔係都唔覆我
又有試過問我d意見
但近一兩日大家忙都無乜傾計 佢又開始覆得有d hea 我都唔知點
有時講完早抖我都唔知第二日搵唔搵佢 搵完佢又唔知有咩講

如果佢一直被動真係會想放棄

無再講野了 但我再轉話題佢話覆番我
但試多幾次就咁覆emoji令我覺得好似差唔多要放棄了

唔知點覆但又唔想已讀姐

喺人地睇唔到嗰時先覆你可能驚人地起哄周圍講，要知道有時女仔本身對你有好感但就係俾隔離啲人搞到尷尷尬尬之後就無下文嫁啦

係 我覺得一黎我覺得攰了
二黎得我講野我都唔知有咩可以講咁多
三黎 如果佢唔想理 我唔想煩到佢

利申 暫時最後係佢覆emoji我已讀不回

再補充資料 我同佢一路用snapchat傾計 我知佢無save我電話

我有時都會未諗到覆咩但唔想藍剔人就覆住個笑喊先，之後再覆多句嘢應佢機

但佢有時有覆多句
有時無 無果陣我真係唔知點好

搵佢應該講咩好呢

你再講其他嘢啦

講你發生緊嘅事

或者嘗試下唔好問咁多yes no question，而係要開放式作答，等佢冇得就咁覆你係同唔係

關經歷事嗰啲入佢中路

無嗰時應該真係唔知覆咩，諗唔到點覆

有冇咩共同興趣啊？

我唔知有咩可以講啦
一次又一次

最近轉左工啊，你點呀近黎
哦，都係咁
有冇拍拖啊，不如同番我一齊
無啊但都唔會同你呢個垃圾一齊

都算有嘅，佢鐘意日本野

佢咁講？

有冇人打機，好悶

食拉麵！！西九

約吓佢出街

食一蘭

隱家先好食

唔係好夠膽 而且其實我同佢只係chat左幾日
琴日見到大家
當有眼神交流果陣大家都即縮
尷尷尬尬咁 無同過佢講野

食放題或者食日式甜品啦
話但成班男仔去好 叫佢陪你

可能佢怕醜唔講嘢姐

唔係，我自己ff啫

突然覺得所有同佢講野嘅人都係想追佢咁

好不安

咁我又的確無同佢有單獨相處既時候既
但我一望佢 有時對望我真係太細膽 即刻縮

淡左

咁你重燃愛火，執靚仔啲浪漫啲

最怕中間比人追q左啊

唔會！！！你夠魅力咪得

改變要時間架ma

有柒咪好

屌打錯

愛情真係好難學

還好啦

我未分手都覺得還好架

巴打，我咪第一個post收卡嗰位囉

如果個女仔前一排send WhatsApp 成日用😚😉😊😏😁🙈🐷,之後突然變到淨係用😂😀😅，咁姐係點

你有冇俾返😚🙈☺😜😛🐷俾人先
可能呢排佢鍾意用😂😀

Frdzoned?

咁仲好

898

大家都隔左一個伴侶 前果排都好好傾
但近排佢覆好慢/唔覆 但出到黎又冇咩野
我禁手機 佢又成塊面痴埋黎睇

respect and trust

當同你單獨一齊個陣係比平時開心 你就贏左了

其實唔覆已經無機
見面無野 一齊睇手機 只係以前慣左 而家當你係frd
我估

唔覆真係

慘過食屎

咁淨係用emoji覆定唔覆好啲

有無咁岩呀

想同個女仔做朋友 應該點開始傾

朋友 ？

癡線

有冇多少少detail
例如個女仔外向定內向，咩性格啦有冇咩興趣咁

dafuq

推到有人入嚟

通常話減肥都係藉口

所以我覺得皮已收

的確，我從來唔會話減肥唔去
試下搵其他方法約，都係咁既話就可以收皮

話行下街嘛~

新人留個名

推爆PO

幫吓你 我攰了

咁快攰

平時都係你推喎，做咩今日冇晒火

係囉諗住柏腎推

我覺得自已係零.jpg

覆下你個PO鼓勵你

佢今日好似有啲頹咁

就考試

有咩好驚，真係好易，起碼易過AL幾倍

快啲推爆個post

我上年臨考前先溫書都有4有5啦，真係冇咩好驚，你只要記得你盡左自己最大能力就得

係炒撚左數學先入唔到大學

會否太直接

咩科啊 剩返唔係好多咋 加油啊

Bio

絲打想知佢對我係咪有意思
我同佢識左都半年，之前都曖昧過
但之後發現原來佢對每個佢有興趣既女仔都會做埋同一樣野
同埋個陣我對佢冇咩feel 所以就咁冇左件事

係近排close左好多，其實而家水溫都好夠
有約過出街，個個禮拜都傾skype(佢打黎)，日日whatsapp
對話有幾次都有曖昧既
但我而家怕既係佢可能只係悶／當我frd咁同我傾計
個心好亂 唔敢去馬 驚hurt到自己

加油啊就嚟考完就有個悠長假期

對每個佢有興趣既女仔都會做埋同一樣野……唔通係player？！

幫你唔到 唔係理科jj

Neither do I

點樣先識到女仔，唉讀書翻工身邊都係男性，唔想再咁
利申:非gay

Player咪拍一陣囉

出街/交友app......

或者返學有冇玩啲咩活動咁

我開post

如果佢對你有意思，會俾啲咩Signal (7)

返吓工抖吓買吓嘢

等我推爆佢算了

一

幫手推一下

二

三

鍾意人要追！追咗就嚟問吓

推曬你地去下個post

88